# Электронный журнал для SkillRate
Задача состоит в создании веб-приложения электронного журнала учёта успеваемости студентов для последующей интеграции с веб приложением SkillRate.

## Требования
- возможность хранения и выставления оценок
- построение ведомости успеваемости
- разделение слушателей на бордовую, красную, жёлтую, зелёную зону 
- роль слушатель только чтение, роль преподаватель доступ к изменению только своих групп, старший преподаватель создание удаление групп
- хранение разных типов занятий лр кр пз зачёт(экз)
- формирование exel таблицы успеваемости для группы
- авторизация

